黃子華隻回水杯.........

你地點用 打算擺定真係用？
我擺喺屋企做裝飾
不過覺得如果用黎飲下水都無妨

做飛機盃